覺唔覺班九十後成日著大學衫好串

讀大學咪讀大學囉，又要日撚日著住件「X大XX」既衫
驚死人唔知你讀緊大學咁

廢青

城大隻佬
城大廢青

講真呢班人好on9

返學著下都唔夠，仲要日日著，去邊都著，驚死人唔知自己係大學生咁

試過喺manchester街頭見到hku hoodies, 桃園機場見到cuhk linguistics褸, 咩心態

窮 無衫著都要俾人話

呢啲咪 on9 仔

窮定想哂命呀

仲有個電腦袋，拎住周圍走

通常窮撚入到 U，會特別想哂命
因為想同人講自己終於脫貧

40蚊件tee 好平

有錢人通常入唔到三大 = 失敗者，唔會特別提起

返學穿都正常。

吊，出街去玩都穿

唔只大學, 中學褸都係
有次喺英國一個好細兼且華人唔多既town, 無端端見到有班著住拔萃褸既人行過, 見到呆左

又黎soc tee hall tee既世界大戰討論

似乎係樓主你覺得人地讀大學威

讀大學好普通姐

成班太有自信既垃圾

人地可能裡學旅行

中學旅行

30蚊件咪買多幾件着囉, 着A&F又屌着Chur啲又屌, 估唔到連頹T都入埋批鬥名單

都真係幾多大學生去玩都著soc褸soc T
去親機場都總係見到一大班著大學衫既mk喺登機閘口個顯示屏前面影相

趁住天氣凍 攞畢業袍返出嚟着 去睇哈利波特

青衣ive先犀利，件衫寫住埃大

有咩問題 你自卑???
著件衫出街去旅行都比人批鬥???
咁講著中學班tee出街又有冇問題???

平時唔買衫，入大學玩左好多o camp，
幾年黎靠頹tee頹hoodie生存，
不過我啲大學tee hoodie多數都無間u個名
著出街都完全無問題
間唔中都會著有間u個名出街，
係洗晒衫無衫著姐，
係你地太敏感

我俾左老豆著，老人家不知幾歡喜

笑死

讀書定打飛機呀

日日著唔會臭咩

其實因為平

其實點解會覺得人地著大學衫好串
係咪你自卑咋
利申：成日著 純碎覺得靚+平

你講下你讀緊咩 U，睇下我洗唔洗自卑？

正皮！同樓主一樣睇法！

港大毒男

癲狗 here

totally agger
越自卑先越會覺得人地曬命囉好冇
雖然曬命黎講港大仔係零舍勁D又係真
睇返D入大學既中同 有個港大既每分每秒都掛住HKU係嘴邊

好多冇u讀自卑撚
利申 1件都冇 亦唔會著

係條友 on9 姐 我唔係咁

過到嚟呢邊都要開呢個咁柒既post

-,- 邊度柒

識得有中同自從入左HKU之後
每次喺facebook出post都要註明location係HKU lib/can/hall etc.

香港D大學生開口埋口咩八大三大港大, 人地NUS/NTU見到真係笑而不語

佢唔著衫你仲驚

Agger

咁如果係外國大學會唔會好小小

正如個日澳門賽車電視訪問都要著拔萃䄛係咩心態

唔好得幾多，叫做串得起囉

平靚正 點解唔著得？ 定係因為你無得著？

利申：以家著緊

你個名

成日都見到城大天文
心諗，好意思著出街話比人知自己讀shitty

利申：shitty fresh grad

城大 社團

同樣係大學hoodies，人地著得有品味好多

其實佢地當制服咁着
唔洗諗着咩幾好

人地Ivy league 見到NUS/ NTU都係笑而不語
利申：格甩底垃圾U嘅廢青

城大市場

係柒嘅

已經夠柒

留名

點有品味好多

樓主而家叫你哋唔好著衫呀

新加坡人既氣質

90後on9 著埋去旅行

自己覺得靚同鐘意咪著囉 何必要咁樣諗人地

咪係 開完又完 到底要重覆開幾多次

咪係慘

著件衫都要比你呢啲on9 講，似乎係你在意啲喎。
況且對自己讀果科有歸屬感有問題？你係咪讀廢科咋

乜新加坡唔係一年365日都30幾度咩，邊鬼度要著hoodie

都係衫一件啫
一個活動一件
年年啲soc又會出
積埋積埋成堆

又真係幾好著架喎

先前用 U 串唔到我又用科目串
依家我講緊大學衫呀，唔係科目衫呀 Ching
香港人就係咁，又要哂命又要串人
簡單啲講既係垃圾人種

究竟著咩先唔俾人屌

普通衫

表情撚

唔好著

唔小心姐 連登仔好大方既

我個人認為著出街都尚可接受，不過著埋出國/旅行實在太柒

唔通讀LACM又話你知咩

利申IVE仔

根本就係同一班人

其實我都唔介意
但只限有活動或上堂嘅日子嗰陣
同埋著得佢我覺得個人本身要唔好丟自己學校假先得
但........

最奇怪係ASSO都有U衫

樓主妒忌羡慕？我唔覺得着呢啲衫有咩問題
況且入大學都唔一件好威嘅事

利申：薄扶林大學 yr1 間唔中着大學衫出街

公道講句 大佬 莊tee平均每位莊員起碼坐底有3-4件 比左錢唔通唔著咩 男人老狗求其一件tee加短褲就係夏季裝束啦

會著果班想問下你地會唔會出埋中學果件出街
如果唔會咁算唔算曬命

其實真係好柒

講真 你著得件大學衫出街
多多少少都係因為你對HKU有種虛榮感，覺得自己係與別不同，比UST/CU高一等

男人老狗係求其一件tee
就唔會周街都係hollister 啦
又唔見周街都係baleno

四大皆空

I大工程

點解個個都會有個感覺就係hku就係高人一等就係串？大學衫又暖又平有咩唔好 咁唔通買咗唔着？
入大學唔代表啲咩 港大更加唔係勁 唔好再好咁無知好似啲老一輩咁覺得港大好勁

波大冇腦

agger

懶得諗著乜 著頹tee都要畀人批鬥
其實大部份人只係貪平個款又ok先買
百幾蚊一件hoodie或者四五十蚊件tee其實唔易買

我有個朋友住hall有時無洗衫無衫換 就入莊房拎返件著
而我有時都著baleno出街 99蚊兩件

呀師兄，咁着件「港大醫護」會唔會好啲？

我都著過去旅行
貪佢唔使錢 唔見左都唔可惜

其實諗着咩衫返學真係好撚煩
着件頹tee加條褲就搞掂
都係貪個方便啫

利申：hall tee soc tee着返學，有色嘅dorm tee house tee就瞓教

表情撚食屎啦

讀U嘅時候唔着唔通出黎做野翻工着住咩

著件 MBBS 啦

呢個現象咪好似以前iphone未普及
d人買左新iphone要揚揚下咁
人無我有，特別有優越感
話便宜先著果d就晒氣啦
睇下自己對鞋部手機幾錢先黎扮節撿啦

如果你心胸係咁廣闊，唔似所謂大學生咁串，你咪唔好放係心上，欣賞下件衫既設計咪算囉。 一個人既實力同衣著都無關係。
如果你睇唔順超，又覺得自己串得起，比佢地威既，咪行埋去串柒佢地囉
我覺得人地點無開口串你，你就吾好諗住人地想串你啦。

利申:成日著 Soc 衫，同埋成日比左件Medic外套條冇讀大學既女著。著既原因，平，好睇。

咪就係
你話頹都算，扮窮著大學生真係一眼望穿佢想哂命啦

所以我話佢串柒柒
無話佢串我

睇唔過眼

屌你老母表情撚

好肉酸

有啲人既嘴臉衣著，真係行岀嚟都覺得佢串既。 不過如果一次話哂全部著soc衫既人，又唔公道既。我自己見個幾次，我果班有人著 Harvard 既 hoodie(後來得知佢postgraduate)，感受唔到佢串，反而羨慕佢有機會去讀。

依家唔係話睇唔順眼你著住好型好串

係話你地著件垃圾t都可以有優越感

十足十小學生囉住部iphone 7好串既樣咁

咁係咪話我地會眼紅個小學生啊

你覺得人地有優越姐 你用埋 iPhone 7既例子講，證明同 Soc 服飾都無關係，係人既問題。

學你話齋華人唔多目的已經唔係要曬拔萃啦
一班fd去外國著同一件衫都要問過高登仔

呢個po好大陣酸味

好大條丁

真心ON9, 想博咩?

華人已經唔多
香港人既仲少
撚有人識拔萃咩
無衫著咪是但拎件著囉
咁都踩親你條尾？
唔好以己度人啦

agger，講到尾咪又係你自己覺得佢好串覺得佢有優越感
利申平時會著soc tee，覺得soc tee同普通tee無分別，拎起邊件就著邊件

著大學衫又得罪你

點解我記得係高登睇過一樣既post 啲回覆仲要係一樣

我覺得件事本身就係客觀既，你既主觀角度覺得人點咪點囉。你覺得佢串，Ok Fine，你可以唔鐘意佢，去打柒佢囉。 我個人認為，唔好諗人地曬緊命，自己個心會過得舒服好多。

人地中學同學一齊去旅行/exchange/出國讀書著件中學衫都唔得
目的唔係曬都唔比 咁點先比著發表下你既高見

I大幾時整番件
遲下成街都係

著oxford shirt

咁出街著港隊風褸點睇

究竟喺高登仔既眼中 著咩衫先至係最適宜

今次撐鏗哥

覺唔覺d八十後著順豐DHL速遞衫好串

日日著住件衫係道串柒柒 驚死人地唔知佢地搵緊5位數字一個月
我依家仲比緊5位數字讀書咋 成日比佢地串親

關你撚事咩

其實著就一定係虛榮感嫁啦咩
點解唔俾人覺得係有歸屬感先著
鍾意呢間大學/個department所以著佢地出既衫
同鍾意baleno呢個牌子而著一樣唔得既
完全睇唔到寸果個點係邊
只係見到有人自卑心作怪

咁你都你主觀自己無係到晒，話人眼紅你姐

你咁講我夠可以話唔鐘意聽你咪打染佢囉

你都唔撚係討論，唔岩聽就要打人？

大學就學識不接納意見就要打人？

你都白撚痴，你著套幾十萬老西我就眼紅你

著件垃圾t都想人眼紅，依家唔係眼紅你

係話你著件大logo t好撚染，十足十著住件spureme既潮童懶係型啊染頭

件tee 40蚊就有件 咁都叫曬命

酸撚到

城大收數

橙 樓主酸

我屌你老母

染乜鳩

個design柒係一件事 寸又係另一件事喎

依家啲九十後係咁

同問

我要50

咩soc黎

d人自己都係咁緊係覺得冇問題

真係好controversial, 正負皮37對37

其實關你咩事？

虛榮感同歸屬感只係一線之差

未入u之前日日都係著自己衫架啦，入左u會冇衫著到要日撚日著唔同既soc褸soc tee，仲要著埋拔萃褸港隊褸既，唔多唔少係曬命要虛榮，幾時有見過人著水泡科t-shirt?

利申：好多年前著soc tee訓覺soc褸放locker做冷氣褸

波大無腦？

樓主酸撚到 乜公大冇衫你著咩？

其實入左大學就會覺得讀大學都不外如是
身邊朋友著大學hoodie/tee多數都因為真係頹/懶得襯衫

串就唔覺，柒就覺

即係懶串

佢港隊又關唔關你事？你冇見過人着水泡科tee係你孤陋寡聞啫 我夠着science hoodie出去啦 我係因為我中意呢科先着有咩問題？

我嗰時返學或者落樓下
著嚟著去都係啲soc tee hall tee ocamp tee
數量夠我著一個星期唔洗衫都得
唔著簡直係浪費

你宜家話人柒定話人串姐 比人逼到埋牆角就轉話人個logo柒 講撚晒啦 轉論點轉咁快

見過公司casual friday 有人著lingU tee
係hostel又見過人著

可能樓主連ling u tee都覺得好寸

乜乜電機大電工程都大把人著啦

你啲傻仔都係收收皮

媽 好酸呀

歸屬感呢d野 你識條鐵咩

中學去學校旅行打死都要左搞右搞 最好整到人地唔知自係去緊學校旅行
宜加就打死都要著
落街食個大家樂都見到x大乜乜+人字拖短褲
做咩姐你

係唔係曬著果個先知 知魚之樂既野都有得好拗一餐

有錢人入科大都唔敢講啦

利申:無酸性 我返u先著

著大學衫有咩問題？

串係樓主講，染我講既？你條染頭論點都無個衝出黎染
依家有唔比你講咩，係你無得駁姐下話

是撚但啦，咪又係衫一件

你就真係收下皮

想尋求認同感都俾人串

人哋仲好搵過一堆大學生，努力啲都三皮幾仲要未計花紅個啲。
仲有人哋係工作所需所以要著，點撚同大學生有得揀？

去ocamp免費攞左20幾件t 無買過新衫先著炸大佬 有錢我唔想著名牌咩大佬

剪左soc tee/camp tee做背心著黎開工姐

真心唔明咁撚大反應做咩，屌心口幾隻字都串親你呀？唔撚係話？
利申soc tee一大堆既窮人

到底係心靈幾撚脆弱嘅人先會覺得人地着件t會寸親佢

有興趣
不過已畢業

著衫都要俾人鬧

又係你條垃圾假膠開post
之前呢個post 高登咪開過一次

有朋友外國u成日會著
不過係因為無衫除手拎黎著
唔覺有show off 心態
同佢件衫就咁望唔覺係u hoodie
似jack wills ,gap d 朋友

青大名人 雙刀義士

人地問你讀咩咪答大專算lor

樓主讀唔到大學葡萄？

有個中同讀cccu，參加clty danso，張張相都加個city university of hong kong

見過件城大隻佬

又唔係好串嘅，但係柒囉
我都買左件，但真係著得一次，唔係話design柒
係心口寫你讀咩科好柒，都唔知做乜鳩
到你出來做野又使唔使整件company tee日日著返工，公司旅行又著埋呀

駁唔到

平時唔會著

鏗仔你呢d口吻咪又係心入面覺得自己高人一等，人地要讀某一d u先有資格令你自卑?
屌你讀緊EE渣，kongu又點，以為自己讀緊神科咩

利申著過一次番學only就雪藏左

條友係咁

著個啲都唔見得有幾好
我又唔覺得 EE 有幾柒喎

何況我又無著，Ching 係咪屌錯人
人地著住串柒柒又唔屌，我話佢地串你就屌鳩返我

城大收數 城大廢青都見過

班大學生不嬲要用呢d拎存在感
唔係點會周街奶腳啊、周街玩on9遊戲丫

Hku cu都仲話好d
我真係見過有人著住件"埃大"

吾系三大就吾巧學人著出街拉-.-

港大都算
夠膽死城大浸大嶺大都夠膽著出黎
知唔知個醜字點寫
同著件tee心口印住垃圾冇分別

有得著就由佢啦
到出黎做野都係普呢件野就真係值得討論啦

( Show Blocked User - 永續月巴 )

驚死無人知

根本就係頹衫、窮慳先著又唔洗襯、我女朋友差唔多日日著

之前你開過post貼貼紙係部notebook到做緊既野咪又係一樣
我冇話EE柒亦冇貶低你果科既意思，我意思係你屌班人著tee係為左虛榮感之前最好都糾正一下自己心態先，你咪又係幾萬個普通大學生入面其中一個，社會上可以令你自卑既野比你想象中多，剩係每間u(包括冇資格令你自卑既u，可能係ust poly或者非kongu以外既local u?)既每一個professor做緊或者research既人學歷都一定比你高先啦
仲有我冇幫上面條友講說話，我係講緊你心態問題姐

樹大招風

屌你我唔覺得有問題wor 冇衫咪着呢D之前活動買落既tee lor 而家有大學讀好威咩 你真係以為個個都中意曬命既 你自己自卑就自卑啦 中學班衫我夠照着 洗唔洗俾你屌埋 “有得讀中學係到曬命”咁呀？

又嚟以偏概全
就算有一半人係咁，都唔代表另一半人都係咁
樓豬而家一嘢就標籤晒所有人

宜家著緊隻佬Tee
屌你，窮撚買窮衫著都比人批鬥

鏗哥好波

染乜鳩
一次就好笑 下下都咁over 左wo

當頹tee着啫
我都覺得去旅行着好on9
不過件tee設計出黎原意又唔係為左串人
只係希望着既人歸屬感強d啫
讀大學其實冇咩咁威

城大姨姨

屌 著件衫都要鬧, 吹撚到咩歸屬感虛榮感存在感
其實返學返幾個鐘就返hall/返屋企, 咪廢事諗著咩囉
而家頹著都得罪你咩
利申: 著住soc tee放狗
再利申有啲頹tee質地好過baleno

好過著大學校服hollister jack wills先啦

我聞到好大陣酸味
估唔到過黎呢邊都會見到呢啲Post

個啲hku衫太空人都可以買到 on9仔

我係香港人tee

柒就有 咁撚大隻字

如果有件 XXXX中學tee
睇下有無人着 ON LUN 9

讀mbbs著出街真係型啲

教大 樹大 公大都敢著出黎個班我真係服撚左佢地

巴打你咁樣咪啫係認定咗佢着出嚟係為咗曬命？可能佢地是但着先着出街啫 唔使咁都要批鬥人地呀嘛？

認真，著大學tee出街果d真係又7又on9又冇品味

關你咩事姐
U記一件純色底都70 80
我大學t點都平過佢
買多兩三件臨時替換
著出街有咩問題
加上串唔串唔係睇件衫 係睇個人
以貌取人真係好垃圾

出街唔會著大學啲頹tee
因為接受唔到太頹
不過大學啲人又真係好撚頹廢照著
但hoodies我就好鐘意著
因為啲size好fit身design又叫靚
仲要100蚊都唔洗夠抵夠暖
至於著完有冇虛榮感
我就完全冇
其實絕大部份人都係因為夠平夠頹而著
反至出黎做又係得萬幾蚊

純粹係有人印出嚟玩嘢 佢啲朋友好似成日爭佢錢

著a n f gap 又話扮abc
Uniqlo又話毒
大學tee又有幾曬命
定係入唔到u想搵d人踩下

（怪個老豆冇錢比你去澳洲 英國讀u啦
幾多分都入到間三大水平既u）

原來係鏗哥黎
冇睇名就回 我錯

碎你老母

城大癈青唔串啦掛

開大傻鳩

人要虛榮好正常
但屌你讀埋哂啲垃圾科垃學校都着出嚟真係人唔笑狗都吠
埃大XX, 城大物理及材料....
睇見就柒

校服黎

叫frd幫手買撚左件mbbs
利申 鯨大準備着返學考試

見到珠海都出tee
垃圾廢科都著出街

好癲 著咩衫都比人批鬥

反而我覺得有優越感又有咩問題?
尤其係讀港大中大既，冇優越感既人一定有
但有優越感既人都唔係少數
唔多唔少都會因為自己讀中大港大而自豪架wo

根本依個世界就係好階級
成日針對香港人，外國都大把人著U衫
根本係你自己都覺得人威先會話人優越姐
你係香港用iphone係唔係哂命? 冇人會覺得你哂命因為冇人覺得優越
去到中國非洲個d先會比人覺得哂命，因為佢地覺得ip優越

樹
大

枯
枝